求5000$打機list

可+-500 thanks

5000買張顯示卡都唔夠啦

我玩到bf4 pubg已經可以

Intel core i5 7500
ASUS H110
8gb ddr4 2400 ram
1TB SATA3 HDD
Nvidia gtx1050ti 4gb

我咁砌大概$5500
PUBG 60-9x FPS

宜家d ram, display card咁貴, 5k 儲下先, 過幾個月有新卡, 到時可能平d

或者買部xbox玩住pubg先. 4k有找

咪撚曬錢啦
xbox 玩pubg
人唔笑狗都吠

求教 其實我都係第一次砌機
見個budget同我差唔多先分享
電腦白痴

加錢 上i5-8500 換塊好少少嘅板 ram上兩條8gb
pubg 冇16gb ram點玩？
加多隻ssd budget緊就128gb 放Windows同pubg
hdd 建議m.2

唔該哂巴打

同求
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte H310M S2H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
LIST係照抄悠二既 $$5500

想問下SSD轉用INTEL 760P
PSU上 550W 80PLUS
RAM加多條得唔得
打GTA5 唔會全開

打錯 係ssd建議m.2

Ssd老虎蟹都唔好120 電子垃圾

ssd唔好用760p 我之前都諗住執呢個 好彩俾其他巴打屌醒咗
宜家呢個年代ram基本上一定要16gb㗎啦
板我建議用B板...H板我個人唔太鍾意

Cpu 底板 ram都4千啦

咩原因唔好用760P 有冇其他SSD推薦下?
B版即係點 唔識分 個LIST我都係照抄架炸 咩都唔識

5000買部電話都唔夠啦

ssd用samsung嗰隻pm961啦
老母板我個人喜愛b360多過h310m
不過俾我會上z370
師兄最多budget幾多 淨係玩gta5？

求唔用760p原因+1
岩岩砌完就係用佐760p